曾經有bb(特別係駝左7-9個月)但最終小產嘅女人能否分泌出母乳

唔知啵 你試下